有冇連登仔系「異類」諗法

奶 共產黨 既藝人 = 體諒搵食
奶 ＴＶＢ 既藝人 = 助紂為虐

姜b都係同公司簽咗合約先幫金拱門賣廣告
Freelance 多好

批鬥藝人純屬浪費時間
諗壯大自己個勢力先係持之有效